Ex做緊老細小三...

明知人地有老婆, 仲有個一歲都未夠既bb女, 都去搞散人地家庭...
講下佢老細背景..佢老細大過ex十年...話說ex freshgrad到宜家跟左佢做野五年半...
Ex做到第四年個陣，佢老細帶左佢去美國出差..仲借意搞埋佢...佢老細老婆個陣仲要大緊肚...
而家佢老細又講到會娶佢買樓俾佢..而家其實個大婆都有小小懷疑佢..但Ex就死都要用陰招搞到大婆離婚..
先唔講佢老細有冇欺騙佢, 但眼見一個家庭俾ex咁搞散真係好心up...

小三你老母咩
支那豬

搶返ex 返嚟

你有錢過佢老細個結局咪會唔同囉

小你老母三，第三者就第三者啦
支那人

小三？報得警

ching好地地討論點解要提人老母

SIS你個EX又真係過份左既

小乜撚野三

無圖無真相

所以話同女人講心真係曬氣，做左四年幾員工，咁都會對個有家室既老細動情。

個老細擺到明想屌佢既，咁男女扑野就好撚閒，尤其係女下屬，扑左咪借機會叫家細比機會你上位囉，有幾多賺幾多，把握機會向上爬。

呀，唔係既，原來想逼走人地想做正婆，等佢老細養一世......
你講呢啲女人係真心鍾意人，全世界都無人信，只係因為老細屌左佢一鑊就要人地同佢結婚負全責，係一種心靈極為脆弱既人種。

老細唔識玩

屌你老母

小三都要屌
冇野嘛

情婦就情婦啦屌你老母

冤有頭 債有主，關你咩事呢？你葡萄佢簡大叔都唔簡你

小三？小學三年級呀，屌你老母

佢老細玩唔玩男人 求聯絡方法

小四，小五，小六呢？
小學雞

二奶 情婦 狐狸精 第三者
小乜撚嘢三

你咪揾返幾件大陸雞做你嘅小一小二小三囉

同ex夾計 交換資訊

小三就做老細

飲油慘遭批鬥